今日係咪冇活動呀?

dllm成個熱門都冇今日嘅活動post？

自己打keyword 112 一個一個post推啦

可唔可以唔好開喱啲post，有時間就得閒去推11.2嘅post

不推文

今日有咩？

112

食撚屎啦 你發雞盲架